格尔方德是一个拖延症患者，虚拟学校加剧了这一倾向。 被打断的青春期的孤独|Ellen McCarthy | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 一些顶级心脏病卫生组织警告称，空气污染也加剧了新冠肺炎死亡的风险。 这种病毒造成的不仅仅是大流行。 它把我们都点燃了。 菲利普·肯尼科特2021年2月5日|华盛顿邮报 
 在上个月的国情咨文中，格洛里亚表示，疫情“加剧了上届政府未能解决的长期城市预算问题”，该市面临结构性预算赤字。 早间报道:关于结构性预算赤字，圣地亚哥之声，2021年2月4日，圣地亚哥之声 
 格洛里亚说:“疫情加剧了这座城市的所有预算问题。 Gloria急切地指出预算问题，但不急于找出解决方案|Lisa Halverstadt | 2021年2月4日|圣地亚哥之声 
 话虽如此，如果我们不评估我们的学生的情况和他们的表现水平，我们就很难在资源分配中提供一些有针对性的支持，以最好地支持缩小已经加剧的差距。 教育部长提名人米格尔·卡多纳确认听证会上的五个关键时刻|瓦莱丽·施特劳斯| 2021年2月3日|华盛顿邮报 
 他们最终流落街头或入狱，这些环境将加剧他们的问题。 政府辜负了精神病人|Monica Potts | 2014年9月1日|DAILY BEAST 
 政变可能会加剧几个月的摩擦、暴力和僵局造成的经济问题。 泰国非政变|Lennox Samuels | 2014年5月21日|DAILY BEAST 
 它们可能加剧执政领导层内部的分裂，煽动民众的动荡，或加速经常账户的萎缩。 为什么制裁不能阻止普京? | 2014年5月13日|DAILY BEAST 
 但酒非但没有让我放松，反而加重了我因饥饿引起的头痛。 我们是格温妮丝的GOOP豚鼠|Erin Cunningham, Olivia Nuzzi | 2014年3月30日|DAILY BEAST 
 他说，政府将只有在“不会显著加剧气候问题”的情况下才批准该项目。 Keystone报告或允许奥巴马达成债务上限协议|Ben Jacobs | 2014年2月1日|DAILY BEAST 
 黑人对工作和住房的竞争可能会使关系恶化。 战争期间的黑人移民|埃米特·j·斯科特 
 消除一切可能引起恐慌、折磨或恶化的事物? 国会辩论节选，从1789年到1856年，卷二(16页)|托马斯·哈特·本顿 
 这不是为你准备的，你这么做只会加剧和他们在一起时的可怕痛苦。 这种自由|。 s·m·哈钦森 
 任何外国干预都只会增加种族间仇恨的数量和强度，从而使局势恶化。 雨后|山姆·瓦克宁